有冇人秒回下我

終於肯開

咁耐

我訓著咗....

頭先恰著咗

聽日返幾

9

點半啦喎

而家去埋廁所訓啦
頭暈暈咁

唔使瞓

晚了

快去

你聽日無野做？

日日都冇

返學

勁

要.....

你都早啲訓啦

知了早抖啦

狗姐早抖

好的

早

早呀bb

早晨

Good

Morning!

早呀花哥

豬豬俠咁晏先出動

早呀浮狗

象象早呀

今日返學返11點吖嗎

咁好 唔怪得啦

睇戲？

好肚餓 等落堂

想返學

呢嗰

要約大把理由啦

好唔開胃

我要好好珍惜仲有得返學既時間～～～

咁佢都唔知會唔會出

藉口啫

I mean可以去睇戲？？

一定要

時日無多了

約到嘅話，我應該會plan哂啲行程
前題係約到

我覺得又唔使行程好full既
最緊要係有大家可以靜下相處下傾下計既時間？

好主意，有諗過去葵芳嗰個燈飾影相，坐低傾下計

第一次出？

係，但其實一直都只係電話傾

其實最重要都係睇下佢最近想做咩
無話好fix死既
佢最近有戲想睇咪去睇 想溜冰就去 想瞿燈飾就去
事先問下都好 廢事就算係細心 但反而係做多左啦

點係做多咗

即係可能你plan完 但其實唔係對方想要既 咁咪做多左囉
出去最重要係相處得舒服同自然啫
可以有plan 但都可以好隨心

原來，好，等佢放學約下佢先

旺角嗰個

應該會好多人

我都唔知，其實藉口啫

所以其實你自自然然就得

我
上水了

真！

慢慢學

今日個個都潛水

我都想上水
冇時間

點解吖

同你交換身份一日 你就會知

我都想可以，心很累吖

係就好
做我仲攰

心很累吖

身心俱疲

呢樣係真，有咩辦法

針

意見一致！

嘩！！！！
腦細終於上水

同我諗法一樣

東針

皇上

狗狗

做咩呀你

好掛住你

唔打機留低秒回你

你打咩機！！

呢幾日無打ps4 轉玩電話game
生存+喪屍

都係咁
冇穿冇爛

有冇再約佢？

No

點解

做晒功課未！

冇原因 忙

有咩忙

大家都有project/功課

同埋我冇原因冇啦啦搵佢食飯

睇戲的！！

邊有咁易
我無啦啦約你睇戲你都覺得odd

唔會
去睇啊

是日目標：12點訓！！！！！！

呀！！！

花哥

咩料

你好型

唔喎

仲未啊

我都未

唔做了

正確態度

當然啦！

唔會

佢會

咁約我

又得

Wait u

U yurk

Nola

乜

你勁啲

咩

成日都咁遲先做

忙住睇劇嘛

放學了，要hea到1點返工

狗姐

有咩睇？

好快姐

做咩呀

Netflix 有套英劇叫 bodyguard

做唔完啊狗狗

又係趕assignment!!

講咩

我都做唔完.......

我趕緊report lol

岩岩present完一科啦！！！！

恭喜曬

講個主角因為解決左單火車人肉炸彈案後 去左做內政大臣私人保驃 再發生啲權力鬥爭既野

仲有幾多？

唉

唔明

At least 5 laaaaaa

睇你咪明囉

然後我帶咗嘢返屋企做
而家食完嘢就做！！！！！！

咁多！！！！！

冇得睇..

Arghhhhhhhgggggghhhhh

係啊

加油

What happened

Fighting ah

想死

抵自己死

新人留名

我入大學冇望喇

老屎忽

dse?

接住

Yes

點解呀

Want in wt

唔接得唔得

你話呢

我唔係

下次唔好啦

十年又過去

？

你無訂Netflix 咩

射死我

狗狗呀

有！點解佢淨係比埋啲舊野我！

蜘蛛仔

浮雲

Hi

fa gor

做完

怎了

冇啊

放工？

你好

收工？

係

放假

薯皮

我而家退縮得唔得?

2:00 sleep

Nite

Fake

做咩今晚會訓唔著

我好樣衰

都話左唔係

唔係又咁講

幾時有

點知你地

相 緊係影得靚 先比人睇

咁咪畀人嫌

訓

化妝

都要個底靚

唔洗

呃唔到人

又唔係個個都外協既

九成係

我唔識化

咁我都要去整容先得了

join

罷了

儲定錢 飛轉韓國

完了吧

如無意外 係

咁算啦
下一個吧

飲酒 早啲訓啦

唔醒仲好

訓到先得架

猝死仲好

唉
屌！

No
打陣機訓啦

訓啦

毒撚人生

X2

唉
是咪應該整容

一齊去

小妹不行了
要先訓了
晚安

溝死女了

廢刀

搞乜

Gogogogo

我真係好樣衰

真 weak了

唔係囉

唔係又話大落差

我又冇睇過張相

即係樣衰啦

我冇咁講

個個都咁諗

我冇
你咪正常男仔一個

係正常就唔會次次嚇走人

咁其他人要求高
唔等如你唔好

我唔夠好

試下改變形象lo

即係而家唔得啦

都冇咁講

咁又叫我改

可以變再好啲

即係好差

都話左 唔係

咁點解話大落差 又次次嚇走人

邊有次次嚇走人啊

次次都係

做咩姐你

我都想放啊屌

咁早

做咩啊

我都係返工狗

但你咁夜訓

壞小孩

早啲訓啊

又唔捉我去訓教

走啦

冇精靈球

有你就ok

就快啦 拜拜

一陣自己食飯 食咩好

食左芝士磨菇雞皇飯

KFC?

撚有芝士

可能有新產品呢

未解決到我個問題

💩

呢個留比你食

Hey

食咩好

我未食

啲肥婆攞去槍斃就岩

屌你老母

做咩

食乜好 銅鑼灣

我唔知有咩好食喎

Ja GA

我決定食吉野家

又得喎

有下午茶

幾經辛苦終於到星期五

好L累

Sleep

返工

同意！！！！！！！

搞咩嚟

不停有客

咁開到單？

大家今晚有咩節目

開左

沒

有

去邊！

返屋企訓教

訓教係開心事嚟

都岩

聽日訓到自然醒

少少啦

渣ga

早啲返去訓

係屋企了

hi

薯波

你點知嘅

我叻

好型

讀大學唔係你想像中咁好

返埋聽日又可以鬆一鬆

試解釋

唔型

我聽日放假

你琴日都放咗啦

可能係我問題
冇上莊 冇拖拍 朋友清一色係中同
讀書又辛苦 日日返學唔知為乜 前途又唔係好

你就好啦

咩科

但星期日返工

😨😨😨

Bba d friend

狗狗
做咩

星期日都要返工

真係做奴隸

Miss you

奴隸狗

叫春

大家好!!YO!!

力力

春

喂 唔好爆我個名出黎先得架

召喚我嘛

吹咩
大力水手

呢幾日冇乜上水
都唔好意思召喚人

問大家一個問題
Up唔update iOS 好

我都無 番工忙到扮工既時間都無

啱啊
唉

好快忙完架啦 希望在明天

K_ _ _ 小狗

唔會啦 走咗一個人 又唔請返個

我去瞓先

冇

可能膠層突然間良心發現請番個人呢

唔準！！！！！！

慘了 今年yr幾

唔會啦

3
出到黎乞米

我乞緊

做緊邊範？

我將來9成都係

你唔能夠咁樣睇死人地無良心架

唔用ios

Sosad

冇錢換機

up!!
屌個電話90%電居然頂唔到2個鍾痴線架

係咪呀

放假唔好出街派錢就得

今日差啲去咗尖沙咀sogo

唔放假都想去派錢

唔派

Fuck!!

SAME 6S
1日差4次差差下屌唔撚理佢啦
要用先再差啦 禮拜日狗衝APPLE換電 堅頂唔緊
換完又可以再戰多幾年

咁聽日放假去邊

A whole new world

我都諗住換電
係咪book天才吧就得

唔出街就得

唔好

真係唔出街？

讀master

應該係

你做左幾耐野

Sogo thank完you未？

未

UG 讀乜

乖乖地留係屋企 唔好周圍去

Online shopping

Oic

所以你好叻架啦

乞食科唔係講笑的

但basic 人工會高過我地先

一齊換
BOOK天才又得 聽過朋友講WALKIN 都得
趁年尾前炸炸臨換左佢 等間無貨又多人就大拎獲

When!!!!!!!!! 講真一齊去換？

好迷惘㗎 唔知做乜工好

講下笑
不過呢兩日會換就真既 因為真係頂唔順1日差幾次電 煩到核爆

你對啲咩有興趣

又呃我

講下笑笑完咪算囉
你打算去邊到換?

唔知

早，又夠鐘返工

早啊寶貝

今日放假

早晨花哥

好好享受

有我墊底

溫書

咁快

我都冇人要了

會

有我

得你最好

點會

你真係去左搵佢？

放飯

ok嘅

好啊

ok

想快點下班

我同佢地講等埋你

佢地可能會遲到

我好準時

美德

因為冇其他優點炸

我都好準時

好耐冇見

早排落實左做野 之後又傾生意 啲空餘時間唔係瞓就出街同埋睇劇 無乜上黎留言姐

同邊個出去街啊

一個人出去睇場戲咁姐

睇左 我覺得好一般

我覺得有啲核突

成日覺得星期六都要番工好慘

血腥既 不過都無乜野

我都覺得好慘

所以下份工都係唔好番星期六

二戰x生化危機

搵到呢啲工 一定唔會啦

唔會做

打完針 之後個樣

啲傷口識自己愈合

仲識復活

活人打針好似勁過死人

係 我嚇親

weak

渣架

我到後期 唔敢睇

浪費座位

有咩咁好驚

我有新公仔！

個場仲有好多位架

好核突

咩來

浪費成班演員嘅心血

睇錯咗新仔

好慘

我都唔想返

我後期有町半隻眼睇
前面有睇架

最尾女主角單挑喪屍

嗨

係粉紅色既unicorn

女主角好型

。。。。。。。

轉工la

嗚

溫成點

快了

好得人驚

唔係溫書咩

快！

冇人請我

拖延症

Deadline fighter

same

Metoo

仲好索

我都以為有 條德國佬都伸曬脷

咪係
我ff緊 會扯爛佢啲衫

#metoo果條臭西幾時先死

真心條女好賤9格

我覺得成條橋幾好 或者當時真係有做呢啲人體煉成都唔奇 不過拍出黎主角完全唔駛潛入都入到去教堂 我覺得呢樣拍得好差下

都接受到啦

我終於放工！

算啦

你入黎行轉吖嗎

我驚

驚咩，我都唔會認到你！
我今日好叻！賣到夠target
個個都讚我

師姐

返到去未

回到了
點回家好快借

要早啲zzzzz

好耐冇現身

好攰

咁叻

做咩潛水

做咩唔早啲訓！！！！！！

秒

一陣就去瞓 希望瞓醒已經係星期一 唔使面對孤獨星期日

收皮啦，日日都孤獨架喎

做咩講出黎

因為事實

又恰毒撚

同你一樣都係毒撚

我真毒

OK, 我地無野好講

走啦你

唔想知

你唔支持我

早晨呀

早呀

咁叻仔

嬲 知你威

要準備啲咩

真毒要互相支持

恰我約唔到 狗姐幫我

邊有恰

幫你咩

佢恰我

幫你打佢

係！咁你琴日有無見到我？

好似冇

so sad，但我大部分時間企門口

好好訓

你唔係返工咩

我細心諗下先

返緊

玩到電話既

[member太遠了[/member]

都係

比人當朋友

你又知

突然知？

重睇翻墨說嗰女童軍系列
好正，代入感好勁唔知點解

朋友你當我一世朋友

都知咩事啦
咁撚多frd
我係乜啫

皮皮

認命

咩事

慘了

慘到

唔好咁

無須要快樂

出左去成日

唉
心灰了還未碎

收工

去邊呀

咪咁

毒撚緊係去做毒撚野

你係女人
收兵是咪真係咁爽？

冇兵收........

唉屌

咪咁
唔好再當兵就得

Dllm

乜9

我要洗走佢

848

849

850

覺得自己無靈魂咁生存

呢首好耐了

點解會咁

全部我中學果陣聽

好頹吖

我都係

呢幾年完全好似脫左節 同後生溝通唔到咁
開始比潮流慢慢咁淘汰

咁我就返你唱舊歌

亞～～視杯酒漸濃

拎隻毛公仔陪你

一人邊爐，成就達成

我都想有

買

那有錢

Want wt

生左？

爽

我幫手湊

真

每個小朋友都係白紙黎

佢好可愛

咩意思

我都算好受小朋友同小動物歡迎

比圖你睇

交換BB

痴線今日靜到

偽毒 係咁架啦

mon完我未

1 f5 都見到

你去咗溝女

真毒報到

冇喎

冇咩

冇溝女

真毒先會mon post

溝仔未

點溝 教我

小氣

why

唔教我

教我溝女先

你都約到啦 洗咩教

你教我溝仔先

快啲訓啦

用嗲聲講野

我本身唔嗲

唔準打人

你約左人地做咩先

哼！！！！！！！！！

*女
自膠

你唔使！

要啦
成日比人話肥

我唔去旅行將啲假打散哂黎放咋

唔肥

打散你

咁惡

感受到大家既熱情 有少少感動

下次我著短褲短衫 你就知

唔好喊

你本身辣

豬豬

幾時！

小辣 ok啦

就你

去打浮雲巴唔準打我

會爆屎眼

出黎隻揪

唔同你隻揪 我放狗狗

個肚突然咕咕聲

我愛你

落閘放狗

好 就咗話

字都唔識打 想打我？

屙屎未

好啊
我都 愛你

。。。。

唔理你

乖